唔訓既你 依家做緊咩野?

on9威打到黎 九龍新界無得避

放工啱啱返到屋企

覆你post

準備訓

訓

同老母嘈完

諗緊野

準備刷牙

備戰Dse

全心摧毁布

仲未沖涼

睇緊創世紀

溫書加打essay 但無心機做 0進度
聽朝仲要番工

dllm

食完譚仔再食雞翼餐

執行李聽日飛

我見過你 真人

好眼訓

死肥仔

食早餐

Dllm

布有冇睇我比你個plan

迪布尼巴打記得我嗎？

沙田

好多人啊

迪布尼竟然過左黎

想食

依隻迪迪仔假既

仲未沖涼

我搵到我既接班人

做assignment

忘了

未睇

正路啦

Hi

就到期啦

叫rm買比你

Hii

死偽娘

我聽朝望下

終於來

源...

好撚正

思考人生

未放工

Sem尾忙到仆街

正

睇達哥 舊片

有冇結論

返緊咩

agger

我ko晒等考試

奇雲道爾

做撚報紙
悶到死

睇錯等defer

Laughed

有咩好拜
又悶又要掩住良心

屌你老母 失業啦

=.=

真?

點解掩住良心

Andog

想食朱古力批

我話佢

做緊親中報
日日對住d文都想講粗口

溫緊final

我都係
細佬頭先買左件返黎食

流緊鼻水

新人

得罪你牙

見到你個名就
Btw d quote 好柒

食撚死你呀 肥婆

報到

頭先想食m記，但要忍口

你變左絲打

55

突發 on9威同樓豬(An狗)用到手機版lihkg喇

高登好撚順

高登果邊得我同on9 wai

我就咁禁quote咋
其實我本身想做雜誌既
岩岩出黎做住先架咋

有冇人幫我做晒我要做既野 我會煮三個營多報答你

ri

拖低討論質素

覆你

靠你地

呢邊都唔錯
個system應該勁過高登果邊

笑撚死我

肉償

我我我

收嗲啦 an狗

大家好

On9威係咁上下啦

高登係冇人先咁順

叫春

然後準備訓教
聽日再秒回

上網買咗成千二蚊衫

有時開左新頁都唔知

加多塊火腿

有錢買衫冇錢比零用

肚餓

等admin整好佢
Ching我就失業有冇好工介紹

聽緊Gloomy Sunday

買俾U

上網最多買幾百蚊野

依家飽到濟

你想撈邊行先

沒有布以後 我kiss 布子lin

m記好好食其實

Thx mum

Hi all

雞翼

人身攻擊

睇創世紀 [black][/black]

係 咩事

尋日發左個夢

Agger

求包養

春？

on9

我第一次咁 台灣牌子
之前去台灣買過 想翻屌好耐
1100連運費 有一件厚褸3件hoodies

我想要網頁版

食譚仔隊左碟細肚匪，再食多盒脆香雞，要生瘡了

瀨屎褲啱著嘛

唔知
想搵pt 多d

人太柒，不了。

。。。。。養都唔養你啦。。。。。

聽日八半

盲撚左

又唔些牙

係咁彈落去岩岩回果個reply度

屙屎屙尿方便 開晒浪

12碼 $700撈唔撈

養絲打oj???

咁又幾抵屌

你當我盲啦

Where

受溝

獨食難肥，唔些牙就唔洗減了

Hoodies

Ok Pmed

ifc

Bb仔果啲

好煩

上年(好似)冇買過冬天衫
加上而家返工冇得再著頹soc hoodies
就當獎下自己

一個幾月前分手 今日生日
睇番結衣bb 套 逃恥 就咁過左12點

雙雙的背影

我今晚都有食雞翼

生日快樂

哇
Pm

識貨呀清

pm

有激素我有得豐胸

D quote 又好亂
同admin 反映下先

有無link pm

係呀 你係bb嘛

Pm

多謝巴打

正 大波波

如果可以自動轉頁就好

弒母

唔好爭oj?

自己search caco

我睇下咩環境先

好似可以

生日快射

好難用
唔用了

尋日有冇人發現少左個人

先x後殺 定 先殺後X

賜酒

諗緊女

Hbhb

???

先x後x

少左我

終於走得啦

高登有愛

點解呢個post 日日都有=.=

rich

夠啦 太嘔心 我決定復活

多謝支持

你手字好靚

屌自膠
lihkg 有愛

你real rich

hi

...

找七千幾卡數

買咩買到咁

無意義

乜著teva真係好柒咩？

入嚟想乞句生日快樂

靚你老母 笑鳩我

生日大快樂

生日快樂 年年有今日

小學生level做到咁 好叻仔咖喇

機票+出街食飯
買衫多數cash

your face

On99 咁等時間過

肥西一個

年年入嚟講同一句

屌你有錢
我冇錢唔好同我講嘢

咁就慘啲

沖涼

多謝絲打

因為你on9

莫放手一去再會太難

多謝大家

仲有好多野想買呀

鍚啖先

你買到
我得個想字

想買支jo malone香水呀

好想買返把木刀 返去學劍

唉，諗緊轉工

同我隻揪

thx 我都今日生日 好有緣

講笑啫 多謝U

返工有錢就好難忍

你又有學野？

我反而愈返愈唔敢洗錢....
好大壓力

冇 冇心機冇時間冇精神冇能耐

買左好多game

洗白白

邊間

準備報讀書了

CACO
Pmpm

有女介紹

再講反面

有時間咪玩下lor
當防身都好丫

冇

我fd儲左廿幾萬都唔用唔去旅行

我.....識咖

撘緊地鐵 下一站到

好凍

有大志
不過唔洗都唔係自己錢

到邊

不了 無錢

好撚凍

攬仔

Agger ching

攬女

兆康

那有女啊你老X

番屋企？

鄉下仔

未出過國

收工 返屋企

好耐無見

住屯門就鄉下仔咩

叫佢旅行又唔去
話唔捨得

你好

😹😹😹

同女朋友傾電話

究竟咩係X光機
都唔知人地講乜X

凍到仆街收咁夜

dllm
你死撚左呀

你有無改到名 我唔認得

放閃

你打比我果陣訓左

時光機 留給你

。。。我也是

打緊rank

差啲唔買

我好肚餓

銅5

我無

個蛋糕好撚好食

咪話藍色s

屎

布

留返啲黎

回post快到嘔

買左啦

之前食開屎

留名

blue is beautiful

嘔左未

訓先 留名出網頁版

老母係日本買
買兩個食淨一個
hk好似都有得買

下次同女去邊

係咪因為我仲係ios8所以瘋狂彈app

做酒店 係咁架啦

我都等緊

去離島應該撞唔到

Wei

營多呀

我彈過兩次

最近屋企好多野發生 日日都喊 要上高登傾下計先得

很忙嗎

巴打生日快樂 好快會遇到下一個

yes

我屌你啦

睡前留名

其實我同你都不相識

發生咩事

難講😂

住邊架？

忙 11月好恐怖

營llm

都係生離死別嗰類

唔玩sm sor

我幾分鐘彈一次

寵物 ？

好多心事，訓唔著

無限既負面情緒遇上有限既正面情緒有一刻點都會抗行唔到
Why me?

人

咁應該要搭飛機離開hk

s你

講黎聽下

why me 點解個世界咁多人 最慘既野全部都我一個預晒

Ching add oil

請振作

溫書

日日喊 我想堅強d

放出黎啦

Bb

再講驚比信狗打

岩岩大戰完

講出黎，會舒服啲

又話三個

巴打加油

講出黎

唉屌次次都係咁
係咁迫我睇

抒發下

我用我屋企人條命換番你屋企人就好

Love u handsome mark

喊會舒服啲，唔比人見到既話其實問題不大

Love u a高

?

多謝你

我打你咪得唔洗佢打

💔

唔好咁叫我啦

$120

趕assignment
然後做做下上左黎

不了

洗澡

乜9名黎

睇AV

'Mark 囝___':3@@;;

做啦

屌 點解好人無好報阿屌你老母 個天係咪傻撚左阿 點解好人要早死d阿 點解要生cancer阿 d仆街又咁撚長命咁撚健康 公平咩！！！！！！！！！！

第一千天未曾洗澡

seed

Code

why why你咁講

好能mk

其實有冇緣份係度識到女仔？

問題係隻眼好痛都仲想喊

等緊海外嘅女朋友藍剔我whatsapp msg

因為我好憎我屋企人 超憎

個天係咁，我都有親人前排cancer走左，加油

依到大把

全部都係巴打

Yes me but have j

咩事

☑️☑️

Long d 真係要堅持好多野 有少少差錯 都會引發起好問題

呢個世界好多時就係咁唔公平
即使屋企人還健在 都可以係仆街黎

訓唔撚到牙!

熱毛巾fu下

唔知你發生咩事 但都珍惜下啦 不過我好憎班仆街親戚 唔死都無用

佢自己有病迫到我都有埋病

大把

我都係好辛苦

唔一定既 係冇人會認自己係女仔

迪布尼你好

情緒極低落

牙牙牙牙你

哪裡？

唔知你發生咩事 但都珍惜下啦 不過我好憎班仆街屋企人 唔死都無用

問樓主 好多成功例子

Why 要識女

首先要唔好諗住識女仔先

藍絲here

點解咁對我 一次又一次

人生慢慢長路 真係唔知將來會係點

try try

慘
搬走

咩咩咪呀

個web幾難用sosad

我會盡快搬

又叫下春先
台狗

Ok

唔一定女 識下朋友都好架

有錢咩

咁我識朋友

台狗不嬲都on99

屌

話說今日坐地鐵 見到個女仔好pure好true
戴眼鏡皮膚白平陰長曲髮 白冷衫 黑色短裙黑絲
嗚呀 好想識佢

好驚呀今星期
2個present
1個test
1份3000字essay
1份 lab report
1樣都未搞掂
求安慰

都是絕人之路

不了
你個死毒撚唔好再望過黎

第三個禮拜了
仲好掛住佢 瞓唔到

Me c u good u c me good la

唔戴眼鏡正d

習慣左高登個Helianthus
lihkg個web好撚屎

快撚d做啦仲求安慰

點解唔比勇氣去識，要識女，做厹都要架啦

加油 幫你集氣

明白

我今日又咁著

Ching ho ball

安慰 sem尾真係好多野做

Lab report

等下啦
唔上高登

唔好咁垃圾oj?

做啦diu

聽日仲要番工 我半工讀撚

Ching ho ho ball

U have j

用電話

死心吧啦

SHUT UP

柒

N展仔

好辛苦
咁安慰了

謝拉特你好

I know that feel

唔係你

唉我無A range喇屌

傻左?

點解要做傻事

non official

要做厹 咁我寧願唔識了

好急尿但唔想爬落床屙
好唔鍾意半夜屙尿沖廁聲勁大
會嚇親自己然後9秒9衝返上床

點牙清 玩針對

利

我都係engine仔

橙

唉唉唉唉

迪

訓唔著
求安慰

等緣份啦

求安慰

Lin登有愛 好彩星期三拎左日AL做全日

瞓啦柒

巴打巧波

我不是engine

巴打讀咩

唔好訓

屌我都係
我寧願一個星期洗一次廁所都唔想夜晚沖水

未拎過b range 求安慰

唔好咁啦

攬攬

無a range 還有我

拎開A?

一大n展

gpa呀

我愛你

唔係針對你 不過我諗果個女仔唔會有J

咩

自慰囉

唔好打我

嗨

好波ching

Why

全a

a c d都有 係冇b

All A

樓上hku engine

Yr1未揀major 仲諗緊 巴打呢

謝bb

要黎始終都會黎
做厹整臭自己做乜

好痛苦

我愛你地

c d range真係拉低gpa勁多

浮雲

yes me學霸

走唔撚到呀ching

聽講呢個post好多靚女

Yo

巴打一大engine
我mech

爬文

我上個星期過完你呢種生活
不過黎緊仲有六個final🤗😛

依排忙緊啲咩

我係頭號美女

Yes me

細佬

第幾頁

me

你

自問都ok嘅

我係靚女

實走到既
睇下去邊姐

駁唔到

細妹

1

yes 拎a都冇用

🙈🌚

陣間連leeds都去唔到

我係靚仔

前幾頁

準備考試

樓上好多人衝出嚟柒

次次唔開心上嚟發洩都舒服好多！！！！因為真人唔會表達

幾時完sem

不服？

My ex

覆得好慢
試下訓

講緊me

On9

其他人唔評論 但我就一定係靚女

講柒你第一啦

幾時跑😎

呢個post

文字

我再加番長工喎
Btw 船到橋頭 過到今星期得一科有exam

講笑

是屎的衝動而不是馬桶的不挽留阿

冇人想g

訓唔著
喊緊
憑咩比咁低分我 我又唔係hea做又唔係鳩寫
我屌你老母呀

Cant see shit

有好多野發生左
連自己都未接受到 唉

尋晚跑了，聽晚都會😄

不了
講起靚女叫下春姐

Excluded

屌我都係 仆街得B

呢句就真係講笑😀😊

末日讚me
滾動

Let's calm and eat

竟然

屌完台狗喇？

合格就得啦

☹

Say la

我要A range

敢問趙偉校長在哪?

唉

🤔🤔

你真靚

感冒加腸胃炎，好開心

仲有120

末日又講笑了

想揀triple E是否不智

老老豆豆 presentation背熟小小咪得
Essay同report呢啲野通一晚野就揼好
Test個weighing唔重咪算9數
下星期又一條好漢

end

my bbg

在你心中

咩牙mark 子

唔講點笑

我地要好尊敬校長的

😊

感覺想我屌鳩你

我2130🤗

公投
除咗markmark小杯,呢個post仲有咩靚女？
柒年同120

末日

林伯take care

屌我男人嚟

睇完菲律賓黑獄第5730天

後悔緊，點解唔嘗試約佢Dinner

擺明博屌啦

辣殺

Yes Agger 個樣好迷人
份人好感情
最引人注目係啲肥膏同肥婆格

yes sor
非洲黎既

我坐左係屎坑成晚

宜家再約唔得

對你一見鍾情

會過去的

擦肩而過

其實我都係令女🤗

不要再說了

召喚

人地就高空勁過 我就低空飛過 差d就炒
聽日返去就同佢講我要自殺 等佢關注下我

好多都好靚女

Thx but no thx

求carry

not you

U world no.1

40吋腰未

做好d人生規劃la

巴打我地諗法一樣喔

pmed

我知你係男人

讚你兩句就鬆毛鬆翼

本post 10大女神^_^

......咩黎.......

我都有親人生過cancer
只可以請好好陪佢走過化療呢條路
好辛苦

有無十條女呀

Universe no.1

自屌中

你覺得真係冇

佢下個sem exchange, 下次見就下年 sem 1

上連高

有個港人比菲律賓屈藏毒、已經坐左十六年監，係監獄開post求救，港府又不聞不問

Come and kiss me
👁 👁
👃🏻
👄 💕

應該有六七個掛

😳🤓

之前睇過 好慘 咁就無左十幾年人生

好了

打車輪

用電腦re住先

佢唔係唯一一個

點止-.........-

我都唔知幾時可以再見佢

計埋gay既有 姐係你

今日應該係最後一日見到佢

係，前幾日cctvb先報完四個

對

In lihk we trust

數黎睇睇

會無事的

佢地個監獄有餐廳有市集 似貧民窟多過監獄

紅字咪係囉

失去自由

打柒你👊🏻

多謝你地

冇呢d野，點樣貪污

啲眼車口鼻移尻哂
當我側面車住先

啲LLM

唔數啦 有啲有交流過有啲冇

高登果邊不如開埋聽日算 都無人上

@希古恩BB

開黎把撚咩，自爆啦

小妹 都好靚女

末日
個啲字真心正

小妹 都好靚女

妹llm

免了

開黎把撚咩，自爆啦

咁我又無咁絕

你on9先開

布子如果有得屌你最想屌邊款巴士既死氣喉

好撚有趣味

手下敗將😆

Rich

仆街

咁同我隻揪😀

好不安 Email左畀呂方

笑撚死

Q清靚抽

✋🏻✌🏻👊🏻🖕🏻

wtapp 表情好on9==

🙃

玩緊PTC

💢💢

準備好返去屌柒佢唔撚識欣賞我
R唔到分都拎返個尾彩

🔛9️⃣9️⃣

Glock

👻

你on9先開

no lor

巴打您乜情況？

好型

布子如果有得屌你最想屌邊款巴士既死氣喉

none

咁夜仲有得玩 好多人玩？

細少少個陣買個支氣槍玩 不過未打過war game

聽日凍唔凍

唔凍

死肥仔驚咩涷

🖕🏻🖕🏻🖕🏻

LongD比台狗帶左帽 好想佢番黎

sleep 88

您乜撚野阿您
蝦腸都唔係咁蝦

886

Me too la 886

88

...
老了

dllm~~~~~~~~~~~

訓唔着,有無av介紹,打個丁先再訓

好掛住啲人仲叫絲士打的年代

🙋其實我好thin囉唔該 actually 100磅都無🙆

I want 1.66x10^-24 moles of girls

你個名

1001

web ver有時回唔到

西伯利亞人

Quote唔撚到人地講嘜

你打唔到quote???

係咪好貼切

生命太短明日無限遠

梳

巴打因乜事 long d?

你打唔到quote???

唔得 除非自己加

有冇web 條link 布

變左心既女留嚟都無用

巴打 揾左第二條啦

9up完 各位手足天日見
我又要發墜機夢

過*

溫 mt

每次發夢見到佢，佢第二日就會搵我

講笑

我信架

好似聽過布ching有依方面既經驗

Btw, 巴打，佢終於覆左我

恭喜哂

但係之後又後無了期ge等待

點解牙

我都想知答案，話唔定佢只係當我朋友

咁你點睇

用到WEB 版了

我覺得佢係當我朋友

用到WEB 版了

can't quote ar

can't quote ar

agger

agger

Agger your agger

要訓啦，多謝您聽我9 up

有冇人9UP

有冇人9UP

mememe

唔開心

早抖

Memememe

唔開心

WHY AR

講得廢老多

認真

不如意

大家好，聽緊周國賢

人生不如意事十常八九

密封罩

大家好，聽緊周國賢

好正呀 謝和弦 R-chord

再見

利清講得岩

晚安

D啊婆唔做野？

賣弄球技

我再也不會傷心同時沒法再興奮
但我聽緊告一段落

屌 好sweet 不了

條友好Mk

仲唔瞓

廢青珍惜緊獨霸個廳既時間

和你寫進日記

依樣真 要好好享受
但好凍真係

養好身子食飯

啲呀婆得返幾年命都唔知仲可以做啲乜

漆黑眼睛先正

屌好撚正呀好sweet呀

大隻仔唔怕凍

講笑，著左衫，飲緊熱茶

加佢地workload
執唔夠一舊水紙皮唔準食飯

唉 ，我都覺得殘左，身心都係

你啱

今日做平陰仔

一於同我去台灣散心

條台妹好淫囉 係幾sweet

台灣

鐘意聽黑眼圈

冇錢，去不得

當你以為幾十年都不如意 就知道原來好幸運仲生存緊

咁夜仲飲茶 真係唔洗瞓啦喎

打美服喇
贏三場有銀牌
贏哂十場應該鑽

一d都唔幸運

對，仲望到鍾意既人鍾意既物

唔駛錢去9行

有抗體

哎

有抗體

me2

轉聽band友dear Jane

機票都冇錢買，不了。
遲下先吧

等太陽起身

等埋你

Thx chau ching

喂陳浩然

Me2 飲咖啡都係咁話

舊歌
無可避免有味道

You're my bb ma

Me2 做咩唔開心

我都係，

曾經貪新鮮帶你走

諗緊聽日彈唔彈起身食早餐

救撚命，有無人關心下我

Ching請振作

無可避免都舊咩 3年咋喎 都ho mk

不過係幾好聽

我救你

突然有好大舊耳屎跌出黎
目測係陳年風化左咁 深色過屎但又未到黑
硬硬的 用手篤佢都唔散
拎黎聞下咩味 以為好大浸耳油味 竟然冇味失望左
欣賞完 dum左佢又好可惜 畢竟咁大舊耳屎
要唔要將佢封入盒 好好收

我都覺mk 係幾好聽

上唔到千一轉？

一個人住 好撚寂寞

告一段落，最終幕

你都係度

好好收藏

咁都可以打到篇文 屌

過幾個圈看木馬旋轉美夢似是遙遠仍埋藏著繾綣

嘻

而家d人淨係j三部曲
邊個識呢d
利申打手

你係咪真係救到我

起

覆得好快

以前老豆morning call 係依首 朝朝比佢嘈醒

你做咩事

速度表現

好好聽

東區酒廊 離魂記

其實係 去迪士尼～～

一星期後有網頁版就好

好複習，非一般複習，你是咪會聽

別膠化

想買部電腦 邊部好

你話食咩好

請講

茶記

屌你選擇性回覆
你班狗賊

我都想知

老麥

重逢 星塵

巴打仲岩聽咩

聽緊

Dell xps 13

你依家係咪要鬥講歌名

Hp elitebook

咁富貴既你地 諗住買個包

臨近完sem好多野做

notebook？

都好食

仲記得迪士尼開幕果個時間我係小學上緊中文堂，到依家連書都已經讀完

乒乓球

曾經有兩個對我好嘅女仔，一次過失去曬
然後準備過單身狗聖誕

2個咁多

係呀

咁多年都未去過

想買部電腦 邊部好

nb?

單身狗 here

仆街喇一拖二

知音難尋

你依家係咪要鬥講歌名

地下街

前年去完

你還有雀仔同魚

唔好屌住

依個年代食個包都要10蚊,我寧願你早餐食好啲
中午簡簡單單好過。

仲記得迪士尼開幕果個時間我係小學上緊中文堂，到依家連書都已經讀完

未去過

呢個牌好似容易壞

請繼續

依首係我第一首聽佢嘅歌

我們都不是無辜的

唔緊要

只是一場意外

想打

挑機

唔緊要，海馬係好玩啲

直板橫打

一直都有差異

好啊 左手都打贏你

依首係我第一首聽佢嘅歌

me first song is 目黑
because of FIONA

一個係偷食完，我仍然會死狗般追翻佢嘅女仔
一個係 令我發現世界原來好大 既女仔

海狗仲要係做保姆陪去

nb已開始進入Lenovo霸權年代

偷食

估到你會講
我已經講左

Asus

係佢偷食 not me
明無？

咁牙
都岩既
放過佢地喇

Lenovo耐用？

我都唔敢諗如果我太太出去偷食我會點做

我比我老豆屈死

估到你會講
我已經講左

見到

繼續講 極樂

係佢偷食 not me
明無？

我講緊女方呀

Lenovo耐用？

不了

隻抽

死都唔離婚
睇下層樓轉左名未

你走去恰個啊伯
冇事丫嘛

我以前好保守，依家覺得好平常

漢城沉沒了

同你隻抽

你用緊邊部

好，
成件事複習到，
夠開一個Post講

死都唔離婚
睇下層樓轉左名未

錢銀果啲事小，咁多年既感情可以比一剎既激情蓋過，真係好恐怖;-(

D女好賤

一定唔可以原諒佢

你用緊邊部

office 放左部Lenovo Z50 兩年前既
而家屋企用desktop

要檢討下自己

只能夠講男女都有機會偷食...

一定唔可以原諒佢

唉

來尋覓快樂請裝上裝上你摩托！！好正！

我以前好保守，依家覺得好平常

.......平常係因為你做得多定係見得多

訓啦再見各位

趕緊份present既script

。。。。

訓啦再見各位

晚安

。。。。

......

嗯

見得多
A0

趕緊份present既script

加油

買lenovo定macbook好

A0

chau ching